%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Experience}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Software Engineer, Data Scientist} % Job title
    {BISTel (주)} % Organization
    {서울시 서초구} % Location
    {2013.11 - 2019.8, 5년 10개월} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {IT의 최신기술과 학계의 새로운 논문을 연구하여 팀에 공유합니다.}
        \item {외부 고객과 내부 이해관계자들의 요구사항을 수집하고 정의합니다.}
        \item {위에서 언급한 기술과 논문과 요구사항에 따라서 제품을 개발하거나 업그레이드합니다.}
        \item {제품을 고객에게 배포하고 고객의 문제를 배포된 제품을 통해서 고객이 스스로 해결할 수 있도록 안내합니다.}
      \end{cvitems}
    }
%---------------------------------------------------------

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Internship} % Job title
    {한국정보공학 (주)} % Organization
    {성남시 분당구} % Location
    {2013.9 - 2013.10, 2개월} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {출시될 제품기능에 대한 품질을 확인합니다.}
        \item {사용자 관점에서 제품 사용문서를 수정합니다.}
      \end{cvitems}
    }
%---------------------------------------------------------

\end{cventries}
